msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Question Answer\n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-12 21:25+0600\n"
"PO-Revision-Date: 2019-10-12 21:25+0600\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: pickplugins <support@pickplugins.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_html__\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: includes\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: templates\n"

#: includes/class-settings-tabs.php:146 includes/class-settings-tabs.php:226
msgid "Upload"
msgstr ""

#: includes/class-settings-tabs.php:147 includes/class-settings-tabs.php:227
msgid "Clear"
msgstr ""

#: includes/class-settings-tabs.php:339 includes/class-settings-tabs.php:595
#, fuzzy
#| msgid "Add "
msgid "Add"
msgstr "增加 "

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:29
msgid ""
"<strong>Welcome to Question Answer</strong> &#8211; You did not run the "
"setup wizard yet. You can do that now."
msgstr ""
"<strong>欢迎来到Question Answer</strong> &#8211；您尚未运行过设置向导，现在开"
"始做吧。"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:31
msgid "Run setup wizard"
msgstr "运行设置向导"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:32
msgid "Skip setup"
msgstr "跳过设置"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:48
msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:53
#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:160
msgid "Page setup"
msgstr "页面设置"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:58
#: includes/classes/class-answer-column.php:31
#: includes/classes/class-post-types.php:25
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:63
#: includes/classes/class-post-types.php:140
#: templates/question-archive/answer-count.php:31
msgid "Answer"
msgstr "回答"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:68
msgid "Ready!"
msgstr "好了！"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:113
msgid "Question Answer &rsaquo; Setup sizard"
msgstr "Question Answer &rsaquo;设置向导"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:127
msgid "Return to the WordPress dashboard"
msgstr "回到Wordpress面板"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:162
#, php-format
msgid ""
"Your website needs a few essential %spages%s. The following will be created "
"automatically (if they do not already exist):"
msgstr ""
"您的网站需要一些必要的%spages%s。以下这些将自动建立（如果它们目前还没有的"
"话）："

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:166
msgid "Page name"
msgstr "页面名字"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:167
msgid "Description"
msgstr "介绍"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:173
msgid "This page will display a form where visitor can submit new question."
msgstr "本页面将显示一个表单，供访问者提交新问题。"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:177
msgid "This page will show all the live questions."
msgstr "本页面将显示所有待解决问题。"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:181
#, fuzzy
#| msgid "This page will show your user account info."
msgid "This page will show user profile."
msgstr "本页面将显示您的帐号信息。"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:187
msgid "This page will show your user account info."
msgstr "本页面将显示您的帐号信息。"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:192
#, php-format
msgid ""
"Once created, these pages can be managed from your admin dashboard on the "
"%sPages screen%s. <br> You can control which pages are shown on your website "
"via %sAppearance > Menus%s."
msgstr ""
"这些页面创建后，可以通过管理面板操作%sPages screen%s。<br>您可以指定哪些页面"
"可以显示到网站的 %sAppearance > Menus%s 里面。"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:196
#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:316
#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:383
msgid "Skip this step"
msgstr "跳过这个步骤"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:277
#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:350
#: includes/functions/functions-settings.php:452
msgid "Question settings"
msgstr "问题设置"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:282
#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:355
#: includes/functions/functions-settings.php:37
msgid "Item per page"
msgstr "没页码显示个数"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:288
msgid "Excerpt length in question archive"
msgstr "问题归档中显示的问题正文长度"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:294
msgid "Account required to submit question?"
msgstr "是否要求先登录帐号才允许提问？"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:297
#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:364
#: includes/functions/functions-settings.php:68
#: includes/functions/functions-settings.php:197
#: includes/functions/functions-settings.php:254
#: includes/functions/functions-settings.php:282
#: includes/functions/functions-settings.php:466
#: includes/functions/functions-settings.php:500
#: includes/functions/functions-settings.php:513
#: includes/functions/functions-settings.php:582
#: includes/functions/functions-settings.php:609
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:298
#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:365
#: includes/functions/functions-settings.php:68
#: includes/functions/functions-settings.php:197
#: includes/functions/functions-settings.php:254
#: includes/functions/functions-settings.php:282
#: includes/functions/functions-settings.php:466
#: includes/functions/functions-settings.php:500
#: includes/functions/functions-settings.php:513
#: includes/functions/functions-settings.php:582
#: includes/functions/functions-settings.php:609
msgid "No"
msgstr "否"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:303
msgid "New submitted question status ?"
msgstr "提交新问题吗？"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:306
#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:373
#: includes/classes/class-answer-column.php:98
#: includes/classes/class-question-column.php:40
#: includes/classes/class-question-column.php:129
#: includes/functions/functions-settings.php:210
#: includes/functions/functions-settings.php:479
#: templates/my-account/question-list.php:97
msgid "Pending"
msgstr "挂起中"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:307
#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:374
#: includes/functions/functions-settings.php:210
#: includes/functions/functions-settings.php:479
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:308
#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:375
#: includes/functions/functions-settings.php:210
#: includes/functions/functions-settings.php:479
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:309
#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:376
msgid "Privated"
msgstr "私有"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:310
#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:377
msgid "Trashed"
msgstr "放入回收站"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:361
msgid "Account required to submit answer?"
msgstr "是否要求先登录帐号才允许回答问题？"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:370
msgid "New submitted answer status ?"
msgstr "新的提问状态是？"

#: includes/classes/class-admin-setup-wizard.php:411
msgid "Your website is ready!"
msgstr "您的问答网站准备就绪！"

#: includes/classes/class-answer-column.php:34
msgid "Answer title"
msgstr "答复的标题"

#: includes/classes/class-answer-column.php:37
msgid "Answered by"
msgstr "回答来自"

#: includes/classes/class-answer-column.php:60
#: includes/classes/class-post-types.php:38
#: includes/classes/class-post-types.php:153
#: includes/classes/class-post-types.php:202
#: templates/single-question/answer-content.php:100
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: includes/classes/class-answer-column.php:62
#: templates/question-archive/view-count.php:35
msgid "View"
msgstr "查看"

#: includes/classes/class-answer-column.php:66
#: includes/classes/class-post-meta-answer.php:37
msgid "This question is not exist any more !"
msgstr "这个问题找不到了！"

#: includes/classes/class-answer-column.php:97
#: includes/classes/class-question-column.php:39
msgid "Any status"
msgstr "任何状态"

#: includes/classes/class-answer-column.php:99
#: includes/classes/class-question-column.php:41
#: includes/classes/class-question-column.php:135
#: templates/my-account/question-list.php:102
msgid "On discussion"
msgstr "讨论中"

#: includes/classes/class-answer-column.php:100
#: includes/classes/class-question-column.php:42
#: includes/classes/class-question-column.php:138
msgid "On hold"
msgstr "悬而未决"

#: includes/classes/class-answer-column.php:101
#: includes/classes/class-functions.php:32
#: includes/classes/class-functions.php:171
#: includes/classes/class-question-column.php:43
#: includes/classes/class-question-column.php:141 includes/functions.php:1148
#: includes/functions.php:2805 templates/my-account/question-list.php:108
#: templates/my-notifications.php:355
#: templates/question-archive/question-meta.php:36
#: templates/question-archive/top-nav.php:498
#: templates/single-question/meta.php:74
#: templates/single-question/top-nav.php:481
msgid "Solved"
msgstr "已解决"

#: includes/classes/class-dashboard.php:67
#, fuzzy
#| msgid "My Account"
msgid "Account"
msgstr "我的帐号"

#: includes/classes/class-dashboard.php:74
#, fuzzy
#| msgid "My Account"
msgid "Account edit"
msgstr "我的帐号"

#: includes/classes/class-dashboard.php:80
#, fuzzy
#| msgid "Notifications"
msgid "My notifications"
msgstr "提醒"

#: includes/classes/class-dashboard.php:86
#, fuzzy
#| msgid "My Question"
msgid "My questions"
msgstr "我的提问"

#: includes/classes/class-dashboard.php:92
#, fuzzy
#| msgid "Answers"
msgid "My answers"
msgstr "答复"

#: includes/classes/class-dashboard.php:210
#: templates/my-account/my-account.php:26
#: templates/template-registration-form.php:65
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: includes/classes/class-dashboard.php:250
#: includes/classes/class-dashboard.php:264
#: templates/my-account/my-account.php:65
#: templates/my-account/my-account.php:79
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: includes/classes/class-dashboard.php:261
#: templates/my-account/my-account.php:76
msgid "Username or email address"
msgstr "用户名或者邮箱地址"

#: includes/classes/class-dashboard.php:262
#: templates/my-account/my-account.php:77
#: templates/template-registration-form.php:52
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: includes/classes/class-dashboard.php:263
#: templates/my-account/my-account.php:78
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

#: includes/classes/class-functions.php:30
#, fuzzy
#| msgid "Top Voted Answer"
msgid "Top Viewed"
msgstr "推选为最佳回答"

#: includes/classes/class-functions.php:31
#, fuzzy
#| msgid "Featured question?"
msgid "Featured"
msgstr "标记问题？"

#: includes/classes/class-functions.php:33
#: templates/single-question/meta.php:73
#, fuzzy
#| msgid "Solved"
msgid "Unsolved"
msgstr "已解决"

#: includes/classes/class-functions.php:45
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: includes/classes/class-functions.php:50
msgid "Single question page full width issue"
msgstr "问题详情页面占用全宽的故障"

#: includes/classes/class-functions.php:56
msgid "Question page 404 error"
msgstr "问题页面出现404错误"

#: includes/classes/class-functions.php:93
msgid "Facebook"
msgstr "反馈"

#: includes/classes/class-functions.php:101
msgid "Twitter"
msgstr "推特"

#: includes/classes/class-functions.php:108
msgid "Google Plus"
msgstr "谷歌Plus"

#: includes/classes/class-functions.php:126
msgid "Default Sorting"
msgstr "默认排列"

#: includes/classes/class-functions.php:127
msgid "Sort by Title"
msgstr "按标题排列"

#: includes/classes/class-functions.php:128
msgid "Sort by Comment Count"
msgstr "按评论数排列"

#: includes/classes/class-functions.php:129
msgid "Sort by Older Questions"
msgstr "按时间排列"

#: includes/classes/class-functions.php:146
#: includes/classes/class-functions.php:214
msgid "Question Title"
msgstr "提问标题"

#: includes/classes/class-functions.php:150 includes/functions.php:234
#: includes/functions.php:367
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: includes/classes/class-functions.php:154
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/classes/class-functions.php:158
#: includes/classes/class-post-types.php:141
#: templates/my-account/question-list.php:131
#: templates/single-question/answer-section.php:72
#: templates/single-question/content.php:129
msgid "Answers"
msgstr "答复"

#: includes/classes/class-functions.php:168
msgid "All"
msgstr "全部"

#: includes/classes/class-functions.php:169
msgid "Processing"
msgstr "处理中"

#: includes/classes/class-functions.php:170
msgid "Hold"
msgstr "悬而未决"

#: includes/classes/class-functions.php:176
msgid "None"
msgstr "无"

#: includes/classes/class-functions.php:203
msgid "reCaptcha"
msgstr "验证码服务"

#: includes/classes/class-functions.php:204
msgid "reCaptcha test."
msgstr "测试验证码服务。"

#: includes/classes/class-functions.php:215
msgid "Write question title"
msgstr "输入问题主题"

#: includes/classes/class-functions.php:225
msgid "Question Descriptions"
msgstr "问题描述"

#: includes/classes/class-functions.php:226
msgid "Write question descriptions here"
msgstr "这里输入问题描述"

#: includes/classes/class-functions.php:238
#, fuzzy
#| msgid "Private"
msgid "Is private?"
msgstr "私有"

#: includes/classes/class-functions.php:239
msgid "If this is private question."
msgstr ""

#: includes/classes/class-functions.php:242
#, fuzzy
#| msgid "Published"
msgid "Public"
msgstr "已发布"

#: includes/classes/class-functions.php:242
#: includes/functions/functions-settings.php:210
#: includes/functions/functions-settings.php:479
#: templates/single-question/answer-content.php:122
msgid "Private"
msgstr "私有"

#: includes/classes/class-functions.php:254
#: includes/classes/class-post-types.php:65
msgid "Question Category"
msgstr "提问分类"

#: includes/classes/class-functions.php:255
msgid "Select question category."
msgstr "选择问题分类。"

#: includes/classes/class-functions.php:266
#: includes/classes/class-question-column.php:109
msgid "Question tags"
msgstr "问题标签"

#: includes/classes/class-functions.php:267
msgid "Choose question tags, comma separated."
msgstr "选择问题标签，每隔标签之间请用英文逗号分隔"

#: includes/classes/class-post-meta-answer.php:32
msgid "See more"
msgstr "更多"

#: includes/classes/class-post-meta-answer.php:48
msgid "Databox"
msgstr "数据框"

#: includes/classes/class-post-meta.php:24
msgid "Question Data Box"
msgstr "问题数据框"

#: includes/classes/class-post-meta.php:42
#: templates/question-archive/top-nav.php:120
#: templates/single-question/top-nav.php:114
msgid "Question Status"
msgstr "问题状态"

#: includes/classes/class-post-meta.php:57
msgid "Featured question?"
msgstr "标记问题？"

#: includes/classes/class-post-meta.php:59
msgid "<option value=\"no\">No</option>"
msgstr "<option value=\"no\">否</option>"

#: includes/classes/class-post-meta.php:60
#, php-format
msgid "<option %s value=\"yes\">Yes</option>"
msgstr "<option %s value=\"yes\">是</option>"

#: includes/classes/class-post-types.php:26
msgid "Questions"
msgstr "问题列表"

#: includes/classes/class-post-types.php:35
#: includes/classes/class-post-types.php:80
#, php-format
msgid "All %s"
msgstr "全部 %s"

#: includes/classes/class-post-types.php:36
#: includes/classes/class-post-types.php:151
#: includes/classes/class-post-types.php:200
msgid "Add "
msgstr "增加 "

#: includes/classes/class-post-types.php:37
#: includes/classes/class-post-types.php:152
#: includes/classes/class-post-types.php:201
#, php-format
msgid "Add %s"
msgstr "增加 %s"

#: includes/classes/class-post-types.php:39
#: includes/classes/class-post-types.php:83
#: includes/classes/class-post-types.php:118
#: includes/classes/class-post-types.php:154
#: includes/classes/class-post-types.php:203
#, php-format
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑 %s"

#: includes/classes/class-post-types.php:40
#: includes/classes/class-post-types.php:155
#: includes/classes/class-post-types.php:204
#, php-format
msgid "New %s"
msgstr "新建 %s"

#: includes/classes/class-post-types.php:41
#: includes/classes/class-post-types.php:42
#: includes/classes/class-post-types.php:156
#: includes/classes/class-post-types.php:157
#: includes/classes/class-post-types.php:205
#: includes/classes/class-post-types.php:206
#, php-format
msgid "View %s"
msgstr "查看 %s"

#: includes/classes/class-post-types.php:43
#: includes/classes/class-post-types.php:79
#: includes/classes/class-post-types.php:114
#: includes/classes/class-post-types.php:158
#: includes/classes/class-post-types.php:207
#, php-format
msgid "Search %s"
msgstr "查找 %s"

#: includes/classes/class-post-types.php:44
#: includes/classes/class-post-types.php:159
#: includes/classes/class-post-types.php:208
#, php-format
msgid "No %s found"
msgstr "未找到%s"

#: includes/classes/class-post-types.php:45
#: includes/classes/class-post-types.php:160
#: includes/classes/class-post-types.php:209
#, php-format
msgid "No %s found in trash"
msgstr "回收站里面未找到%s"

#: includes/classes/class-post-types.php:46
#: includes/classes/class-post-types.php:81
#: includes/classes/class-post-types.php:116
#: includes/classes/class-post-types.php:161
#: includes/classes/class-post-types.php:210
#, php-format
msgid "Parent %s"
msgstr "上级节点 %s"

#: includes/classes/class-post-types.php:48
#: includes/classes/class-post-types.php:163
#: includes/classes/class-post-types.php:212
#, php-format
msgid "This is where you can create and manage %s."
msgstr "这里您可以新增和操作 %s。"

#: includes/classes/class-post-types.php:66
msgid "Questions Categories"
msgstr "问题分类"

#: includes/classes/class-post-types.php:82
#: includes/classes/class-post-types.php:117
#, php-format
msgid "Parent %s:"
msgstr "上街 %s："

#: includes/classes/class-post-types.php:84
#: includes/classes/class-post-types.php:119
#, php-format
msgid "Update %s"
msgstr "更新 %s"

#: includes/classes/class-post-types.php:85
#: includes/classes/class-post-types.php:120
#, php-format
msgid "Add New %s"
msgstr "添加新 %s"

#: includes/classes/class-post-types.php:86
#: includes/classes/class-post-types.php:121
#, php-format
msgid "New %s Name"
msgstr "新 %s 名字"

#: includes/classes/class-post-types.php:100
msgid "Question Tag"
msgstr "问题标签"

#: includes/classes/class-post-types.php:101
msgid "Question Tags"
msgstr "问题标签"

#: includes/classes/class-post-types.php:189
#: templates/question-archive/top-nav.php:75
#: templates/single-question/top-nav.php:69
msgid "Keyword"
msgstr "关键词"

#: includes/classes/class-post-types.php:190
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: includes/classes/class-question-column.php:100
msgid "Question status"
msgstr "问题状态"

#: includes/classes/class-question-column.php:103
msgid "Question title"
msgstr "问题标题"

#: includes/classes/class-question-column.php:106
msgid "Created by"
msgstr "提问者"

#: includes/classes/class-question-column.php:112
msgid "Questions categories"
msgstr "问题分类"

#: includes/classes/class-settings.php:21
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/classes/class-settings.php:22
msgid "Help"
msgstr "帮助信息"

#: includes/classes/class-settings.php:23
msgid "Addons"
msgstr "插件"

#: includes/classes/class-widget-categories.php:15
msgid "Question Answer - Categories"
msgstr "问答系统 - 分类"

#: includes/classes/class-widget-categories.php:15
msgid "Show Categories."
msgstr "显示分类。"

#: includes/classes/class-widget-categories.php:108
#: includes/classes/class-widget-categories.php:116
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: includes/classes/class-widget-categories.php:111
#: includes/classes/class-widget-latest-questions.php:65
#: includes/classes/class-widget-leaderboard.php:273
#: includes/classes/class-widget-tags.php:90
#: includes/classes/class-widget-top-questions.php:353
#: includes/classes/class-widget-website-stats.php:88
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: includes/classes/class-widget-categories.php:119
#: includes/classes/class-widget-tags.php:107
#: includes/classes/class-widget-website-stats.php:101
msgid "Display count:"
msgstr "显示总数："

#: includes/classes/class-widget-categories.php:133
#: includes/classes/class-widget-tags.php:121
#: includes/classes/class-widget-website-stats.php:115
msgid "Display type:"
msgstr "显示类别："

#: includes/classes/class-widget-latest-questions.php:15
msgid "Question Answer - Latest Questions"
msgstr "问答 - 最近的问题"

#: includes/classes/class-widget-latest-questions.php:15
msgid "Show Latest Questions."
msgstr "显示最近的问题。"

#: includes/classes/class-widget-latest-questions.php:48
#, php-format
msgid "<b>%s</b> Answer(s)"
msgstr "<b>%s</b> 回答(可多个)"

#: includes/classes/class-widget-latest-questions.php:59
msgid "Latest Questions"
msgstr "最近的问题"

#: includes/classes/class-widget-latest-questions.php:70
msgid "Title Word Limit:"
msgstr "标题字数限制："

#: includes/classes/class-widget-latest-questions.php:78
msgid "Total Question:"
msgstr "问题总数量："

#: includes/classes/class-widget-leaderboard.php:15
msgid "Question Answer - Leaderboard"
msgstr "问答 - 面板"

#: includes/classes/class-widget-leaderboard.php:15
msgid "Show Leaderboard."
msgstr "显示面板。"

#: includes/classes/class-widget-leaderboard.php:238
#, php-format
msgid "Total answers: %s"
msgstr "总回答：%s"

#: includes/classes/class-widget-leaderboard.php:264
#: includes/classes/class-widget-leaderboard.php:278
msgid "Leaderboard"
msgstr "面板"

#: includes/classes/class-widget-leaderboard.php:281
#: includes/classes/class-widget-top-questions.php:361
msgid "Limit:"
msgstr "限制："

#: includes/classes/class-widget-leaderboard.php:286
#: includes/classes/class-widget-top-questions.php:381
#, fuzzy
#| msgid "Save Changes"
msgid "Date Ranges:"
msgstr "保存修改"

#: includes/classes/class-widget-tags.php:15
msgid "Question Answer - Tags"
msgstr "问答 - 标签"

#: includes/classes/class-widget-tags.php:15
msgid "Show Tags."
msgstr "显示标签。"

#: includes/classes/class-widget-tags.php:86
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: includes/classes/class-widget-tags.php:96
msgid "Max Count:"
msgstr "最大数量："

#: includes/classes/class-widget-top-questions.php:15
#, fuzzy
#| msgid "Question Answer - Latest Questions"
msgid "Question Answer - Top Questions"
msgstr "问答 - 最近的问题"

#: includes/classes/class-widget-top-questions.php:15
#, fuzzy
#| msgid "Show Latest Questions."
msgid "Show Top Questions."
msgstr "显示最近的问题。"

#: includes/classes/class-widget-top-questions.php:304
#, fuzzy
#| msgid "View count text color"
msgid "View count."
msgstr "浏览次数的文本颜色"

#: includes/classes/class-widget-top-questions.php:305
msgid "Total vote."
msgstr ""

#: includes/classes/class-widget-top-questions.php:306
msgid "Total up vote."
msgstr ""

#: includes/classes/class-widget-top-questions.php:307
msgid "Total down vote."
msgstr ""

#: includes/classes/class-widget-top-questions.php:325
#, fuzzy
#| msgid "No question found"
msgid "No question found."
msgstr "未找到问题"

#: includes/classes/class-widget-top-questions.php:343
#, fuzzy
#| msgid "Questions"
msgid "Top Questions"
msgstr "问题列表"

#: includes/classes/class-widget-top-questions.php:366
#, fuzzy
#| msgid "Sort By:"
msgid "Sort by:"
msgstr "分类依据："

#: includes/classes/class-widget-website-stats.php:15
msgid "Question Answer - Website Stats"
msgstr "问答 - 站点状态"

#: includes/classes/class-widget-website-stats.php:15
msgid "Website Stats."
msgstr "站点状态。"

#: includes/classes/class-widget-website-stats.php:46
#, fuzzy
#| msgid "Total Question:"
msgid "Total Question"
msgstr "问题总数量："

#: includes/classes/class-widget-website-stats.php:54
#, fuzzy
#| msgid "Total answers: %s"
msgid "Total Answer"
msgstr "总回答：%s"

#: includes/classes/class-widget-website-stats.php:63
#, fuzzy
#| msgid "Commented"
msgid "Total Comments"
msgstr "注释"

#: includes/classes/class-widget-website-stats.php:70
#, fuzzy
#| msgid "Total answers: %s"
msgid "Total user"
msgstr "总回答：%s"

#: includes/classes/class-widget-website-stats.php:84
msgid "Website Stats"
msgstr "站点状态"

#: includes/functions.php:157
#, fuzzy
#| msgid "Please login to post comments"
msgid "Please login to post answer."
msgstr "登录后才能发表评论"

#: includes/functions.php:168 includes/functions.php:331
msgid "Empty content can\"t be a valid answer!"
msgstr ""

#: includes/functions.php:175
msgid "#Replay"
msgstr "#回复"

#: includes/functions.php:200
#, fuzzy
#| msgid "Something went wrong !"
msgid "Something went wrong!"
msgstr "出问题了！"

#: includes/functions.php:231
msgid "Answer submission successful"
msgstr ""

#: includes/functions.php:358
#, fuzzy
#| msgid "Something went wrong !"
msgid "Something went wrong! 2"
msgstr "出问题了！"

#: includes/functions.php:364
msgid "Answer update successful"
msgstr ""

#: includes/functions.php:457 includes/functions.php:832
#: templates/my-notifications.php:84
#: templates/question-archive/question-meta.php:20
#: templates/question-archive/top-nav.php:224
#: templates/single-question/answer-content.php:78
#: templates/single-question/answer-reply.php:99
#: templates/single-question/answer-reply.php:252
#: templates/single-question/content.php:40
#: templates/single-question/content.php:41
#: templates/single-question/content.php:271
#: templates/single-question/top-nav.php:207
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: includes/functions.php:498 includes/functions.php:1963
#: templates/single-question/answer-content.php:110
#: templates/single-question/answer-reply.php:296
#: templates/single-question/content.php:288
#: templates/single-question/meta.php:133
msgid "Unflag"
msgstr "去除标记"

#: includes/functions.php:502 includes/functions.php:1965
#: templates/single-question/answer-content.php:114
#: templates/single-question/answer-reply.php:300
#: templates/single-question/content.php:292
#: templates/single-question/meta.php:137
msgid "Flag"
msgstr "标记"

#: includes/functions.php:681
msgid "You can not follow yourself."
msgstr ""

#: includes/functions.php:748 includes/functions.php:1737
msgid "Please login first."
msgstr "请登录后操作。"

#: includes/functions.php:856 templates/my-notifications.php:106
#: templates/question-archive/top-nav.php:249
#: templates/single-question/top-nav.php:229
msgid "posted"
msgstr "发表的"

#: includes/functions.php:856 templates/my-notifications.php:106
#: templates/question-archive/top-nav.php:249
#: templates/single-question/top-nav.php:229
msgid "New Question"
msgstr "新问题"

#: includes/functions.php:871 templates/my-notifications.php:121
#: templates/question-archive/top-nav.php:264
#: templates/single-question/top-nav.php:244
msgid "Answered"
msgstr "已回答"

#: includes/functions.php:886 templates/my-notifications.php:136
#: templates/question-archive/top-nav.php:279
#: templates/single-question/top-nav.php:259
msgid "Choosed best answer"
msgstr "选择最佳答案"

#: includes/functions.php:901 templates/my-notifications.php:151
#: templates/question-archive/top-nav.php:294
#: templates/single-question/top-nav.php:274
msgid "Removed best answer"
msgstr "移除最佳答案"

#: includes/functions.php:939 templates/my-notifications.php:189
#: templates/question-archive/top-nav.php:332
#: templates/single-question/top-nav.php:312
msgid "Commented"
msgstr "注释"

#: includes/functions.php:978 templates/my-notifications.php:228
#: templates/question-archive/top-nav.php:371
#: templates/single-question/top-nav.php:354
msgid "Flagged comment"
msgstr "被标记的评论"

#: includes/functions.php:1014
#, fuzzy
#| msgid "Flagged comment"
msgid "Un-flagged comment"
msgstr "被标记的评论"

#: includes/functions.php:1057 templates/my-notifications.php:264
#: templates/question-archive/top-nav.php:407
#: templates/single-question/top-nav.php:390
msgid "comment vote up"
msgstr ""

#: includes/functions.php:1092 templates/my-notifications.php:299
#: templates/question-archive/top-nav.php:442
#: templates/single-question/top-nav.php:425
#, fuzzy
#| msgid "Commented"
msgid "comment vote down"
msgstr "注释"

#: includes/functions.php:1115 templates/my-notifications.php:322
#: templates/question-archive/top-nav.php:465
#: templates/single-question/top-nav.php:448
msgid "Vote Up"
msgstr "赞"

#: includes/functions.php:1131 templates/my-notifications.php:338
#: templates/question-archive/top-nav.php:481
#: templates/single-question/top-nav.php:464
msgid "Vote Down"
msgstr "踩"

#: includes/functions.php:1148 includes/functions.php:1163
#: templates/my-notifications.php:355 templates/my-notifications.php:370
#: templates/question-archive/top-nav.php:498
#: templates/question-archive/top-nav.php:513
#: templates/single-question/top-nav.php:481
#: templates/single-question/top-nav.php:496
msgid "marked"
msgstr "标记好了"

#: includes/functions.php:1163 templates/my-notifications.php:370
#: templates/question-archive/question-meta.php:41
#: templates/question-archive/top-nav.php:513
#: templates/single-question/top-nav.php:496
msgid "Not Solved"
msgstr "未解决"

#: includes/functions.php:1194 templates/my-notifications.php:402
#: templates/question-archive/top-nav.php:545
#: templates/single-question/top-nav.php:528
#, php-format
msgid "flagged your %s"
msgstr "标记您的 %s"

#: includes/functions.php:1225 templates/my-notifications.php:430
#: templates/question-archive/top-nav.php:573
#: templates/single-question/top-nav.php:556
msgid "unflagged "
msgstr "取消标记"

#: includes/functions.php:1315
msgid "Search Count"
msgstr "找到结果数量"

#: includes/functions.php:1355
msgid "Ask question"
msgstr "提问"

#: includes/functions.php:1392
msgid "Polls"
msgstr "投票"

#: includes/functions.php:1393
msgid "Add your polls"
msgstr "我要投票"

#: includes/functions.php:1471 includes/functions.php:1521
msgid "year ago"
msgstr "年之前"

#: includes/functions.php:1475 includes/functions.php:1525
msgid "month ago"
msgstr "月之前"

#: includes/functions.php:1479 includes/functions.php:1529
msgid "day ago"
msgstr "天前"

#: includes/functions.php:1483 includes/functions.php:1533
msgid "hour ago"
msgstr "小时之前"

#: includes/functions.php:1487 includes/functions.php:1537
msgid "minute ago"
msgstr "分钟之前"

#: includes/functions.php:1491 includes/functions.php:1541
msgid "second ago"
msgstr "秒之前"

#: includes/functions.php:1744
msgid "Sorry you can't choose best answer."
msgstr "对不起，您无法选择最佳答案。"

#: includes/functions.php:1754
msgid "Removed Best answer"
msgstr "最佳答案已取消"

#: includes/functions.php:1777
msgid "Marked as Best answer"
msgstr "已选为最佳答案"

#: includes/functions.php:1873
msgid "Removed from featured"
msgstr "已取消关注"

#: includes/functions.php:1879
msgid "Successfully featured"
msgstr "关注成功"

#: includes/functions.php:1963
msgid "Undo Report"
msgstr "撤销报告"

#: includes/functions.php:1965 templates/single-question/answer-content.php:35
#: templates/single-question/answer-reply.php:228
#: templates/single-question/content.php:249
msgid "Report this"
msgstr "报告这个"

#: includes/functions.php:1994 includes/functions.php:2137
#: includes/functions.php:2306
msgid "Please login"
msgstr "请登录"

#: includes/functions.php:2012 includes/functions.php:2322
msgid "Report removed."
msgstr "报告已移除。"

#: includes/functions.php:2020 includes/functions.php:2030
#: includes/functions.php:2048 includes/functions.php:2332
#: includes/functions.php:2343 includes/functions.php:2360
msgid "Thanks for report."
msgstr "感谢您的报告。"

#: includes/functions.php:2154 includes/functions.php:2175
#: includes/functions.php:2203
#, fuzzy
#| msgid "Vote Down"
msgid "Vote Down."
msgstr "踩"

#: includes/functions.php:2162 includes/functions.php:2183
#: includes/functions.php:2212
#, fuzzy
#| msgid "Vote Up"
msgid "Vote Up."
msgstr "赞"

#: includes/functions.php:2513
msgid "Something went wrong !"
msgstr "出问题了！"

#: includes/functions.php:2518
msgid "Please login to post comments"
msgstr "登录后才能发表评论"

#: includes/functions.php:2557 templates/single-question/content.php:194
msgid "Total:"
msgstr "总数："

#: includes/functions.php:2567
msgid "Please login."
msgstr "请登录。"

#: includes/functions.php:2598 includes/functions.php:2653
msgid "Login first to Review !"
msgstr "登录后才能审核！"

#: includes/functions.php:2632
msgid "Already Reviewed !"
msgstr "已经审核过！"

#: includes/functions.php:2687
msgid "Already Reviewed!"
msgstr "已审核过！"

#: includes/functions.php:2719
msgid "Unsubscribe from this question"
msgstr "不再订阅该问题的通知"

#: includes/functions.php:2733
msgid "Subscribed to this question"
msgstr "订阅该问题通知"

#: includes/functions.php:2746
msgid "Please login first!"
msgstr "请先登录！"

#: includes/functions.php:2775
msgid "Successfully marked as unsolved"
msgstr "已修改成未解决"

#: includes/functions.php:2776 includes/functions.php:2778
#: templates/single-question/meta.php:75
msgid "Mark as Solved"
msgstr "已设置为解决"

#: includes/functions.php:2804
msgid "Successfully marked as Solved"
msgstr "已设置为解决"

#: includes/functions.php:2807 templates/single-question/meta.php:76
msgid "Mark as Unsolved"
msgstr "已设置为未解决"

#: includes/functions.php:2825
msgid "Access Denied!"
msgstr "无权访问！"

#: includes/functions.php:2971
msgid "Select category"
msgstr "选择类别"

#: includes/functions.php:3053
msgid "Select a Category"
msgstr "选择一个类别"

#: includes/functions.php:3073
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: includes/functions.php:3106
msgid "Word moderate."
msgstr "合适的词。"

#: includes/functions/functions-settings.php:29
#, fuzzy
#| msgid "Question settings"
msgid "General settings"
msgstr "问题设置"

#: includes/functions/functions-settings.php:30
msgid "Choose some general setting to get started."
msgstr ""

#: includes/functions/functions-settings.php:38
msgid ""
"Set custom number of items(question, answer, comments) per page on archive"
msgstr ""

#: includes/functions/functions-settings.php:51
msgid "reCAPTCHA site key"
msgstr "reCaptcha验证码网站key"

#: includes/functions/functions-settings.php:52
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "reCAPTCHA site key, please go <a href=\"https://www.google.com/recaptcha"
#| "\">google.com/reCAPTCHA</a> and register your site to get site key."
msgid ""
"reCAPTCHA site key, please go <a href=\"google.com/reCAPTCHA\">google.com/"
"reCAPTCHA</a> and register your site to get site key."
msgstr ""
"reCaptcha验证码网站key，请到<a href=\"https://www.google.com/recaptcha"
"\">google.com/reCAPTCHA</a> 页面注册您的网站就能得到key内容。"

#: includes/functions/functions-settings.php:63
#, fuzzy
#| msgid "Filter badword ?"
msgid "Filter bad words"
msgstr "过滤不良词？"

#: includes/functions/functions-settings.php:64
#, fuzzy
#| msgid "Do you want to filter badwords automatically? <br>Default: Yes."
msgid "Do you want to filter bad words automatically?"
msgstr "是否设置自动过滤不良词？<br>默认：是。"

#: includes/functions/functions-settings.php:76
#, fuzzy
#| msgid "Define badwords ?"
msgid "Define bad words"
msgstr "设置不良词？"

#: includes/functions/functions-settings.php:77
#, fuzzy
#| msgid "Add all the possible badwords here.(Comma separeted)"
msgid ""
"Add all the possible bad words here, use comma(,) to separated. ex: "
"<code>Fuck, Asshole, Shit</code>"
msgstr "在这里填写所有不良词（英文逗号分隔）"

#: includes/functions/functions-settings.php:91
#, fuzzy
#| msgid "Badwords replacer ?"
msgid "Bad words replacer"
msgstr "不良词自动替换为？"

#: includes/functions/functions-settings.php:92
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "What you want to show in the place of any badwords. You can use HTML "
#| "formating also."
msgid ""
"What you want to show in the place of any bad-words. You can use HTML "
"formatting also."
msgstr "替换不良词为什么？你也可以用HTML格式的代码。"

#: includes/functions/functions-settings.php:142
#, fuzzy
#| msgid "%s Settings"
msgid "Answer Settings"
msgstr "%s 设置"

#: includes/functions/functions-settings.php:143
#, fuzzy
#| msgid "Choose best answer"
msgid "Choose option for answers."
msgstr "选择最佳答案"

#: includes/functions/functions-settings.php:150
#, fuzzy
#| msgid "Quick note for answers ?"
msgid "Quick notes on answer"
msgstr "对答复的批注？"

#: includes/functions/functions-settings.php:151
#, fuzzy
#| msgid "Quick note for answers ?"
msgid "Display quick notes on answer submit form."
msgstr "对答复的批注？"

#: includes/functions/functions-settings.php:165
#, fuzzy
#| msgid "Who can see quick notes (by role) ?"
msgid "Who can see quick notes?"
msgstr "谁可以看到批注（请指定角色）？"

#: includes/functions/functions-settings.php:166
msgid "Choose user roles to see quick notes on answer submit form."
msgstr ""

#: includes/functions/functions-settings.php:179
#, fuzzy
#| msgid "Answer - Item per Page"
msgid "Answer per page"
msgstr "回答 - 每页显示数量"

#: includes/functions/functions-settings.php:180
msgid "Set number of answer display per page."
msgstr ""

#: includes/functions/functions-settings.php:192
#, fuzzy
#| msgid "Account required to submit answer?"
msgid "Account required to answer?"
msgstr "是否要求先登录帐号才允许回答问题？"

#: includes/functions/functions-settings.php:193
#, fuzzy
#| msgid "Account required to submit answer?"
msgid "Set is account request to submit answers."
msgstr "是否要求先登录帐号才允许回答问题？"

#: includes/functions/functions-settings.php:205
#, fuzzy
#| msgid "New submitted answer status ?"
msgid "Submitted answer status"
msgstr "新的提问状态是？"

#: includes/functions/functions-settings.php:206
msgid "Choose post status for newly submitted answer."
msgstr ""

#: includes/functions/functions-settings.php:210
#: includes/functions/functions-settings.php:479
msgid "Trash"
msgstr "垃圾桶"

#: includes/functions/functions-settings.php:219
#, fuzzy
#| msgid "Who can post answer (by role) ?"
msgid "Who can post answer (by role)?"
msgstr "谁可以发表回答（按角色选择）？"

#: includes/functions/functions-settings.php:220
msgid "You can select roles to set who can only post answer for question."
msgstr "您可以选择角色只允许它来答复问题。"

#: includes/functions/functions-settings.php:234
#, fuzzy
#| msgid "Who can post comment on answer (by role) ?"
msgid "Who can comment on answer?"
msgstr "谁可以对回答发表评论（按角色）？"

#: includes/functions/functions-settings.php:235
msgid "You can select roles to set who can only post comment on answer."
msgstr "您可以选择唯一角色只允许它对回答发表评论。"

#: includes/functions/functions-settings.php:249
#, fuzzy
#| msgid "Choose best answer"
msgid "Can user edit answer?"
msgstr "选择最佳答案"

#: includes/functions/functions-settings.php:250
#, fuzzy
#| msgid "Choose editor type on answer posting."
msgid "Allow user to edit their own answer."
msgstr "选择编辑员类型，针对发表答复。"

#: includes/functions/functions-settings.php:263
#, fuzzy
#| msgid "Editor type for answer posting."
msgid "Editor type for answer posting"
msgstr "编辑类型，针对发表答复。"

#: includes/functions/functions-settings.php:264
msgid "Choose editor type on answer posting."
msgstr "选择编辑员类型，针对发表答复。"

#: includes/functions/functions-settings.php:277
#, fuzzy
#| msgid "Enable media upload button on editor."
msgid "Enable media upload button on editor"
msgstr "编辑器启用上传附件按钮。"

#: includes/functions/functions-settings.php:278
msgid "Enable media upload button on editor."
msgstr "编辑器启用上传附件按钮。"

#: includes/functions/functions-settings.php:290
#, fuzzy
#| msgid "Answered"
msgid "Answer reply order"
msgstr "已回答"

#: includes/functions/functions-settings.php:291
msgid "Set order to display answer comments."
msgstr ""

#: includes/functions/functions-settings.php:343
#, fuzzy
#| msgid "%s Settings"
msgid "Pages settings"
msgstr "%s 设置"

#: includes/functions/functions-settings.php:344
msgid "Choose option for pages."
msgstr ""

#: includes/functions/functions-settings.php:351
#, fuzzy
#| msgid "Page - Question Submission"
msgid "Question submission page"
msgstr "页面 - 问题提交"

#: includes/functions/functions-settings.php:352
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Select the page where you want to do question submission. <br>Default: N/"
#| "A."
msgid ""
"Select the page where you want display question submission form, put the "
"shortcode <code>[qa_add_question]</code>"
msgstr "选择一个页面，作为用于提交问题的页面。<br>默认：都不选。"

#: includes/functions/functions-settings.php:366
#, fuzzy
#| msgid "Set the question status"
msgid "Redirect after question submit"
msgstr "设置问题状态"

#: includes/functions/functions-settings.php:367
msgid "Select the page where redirect after submit question."
msgstr ""

#: includes/functions/functions-settings.php:379
#, fuzzy
#| msgid "Question Archive"
msgid "Question archive page"
msgstr "问题归档"

#: includes/functions/functions-settings.php:380
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Select the page where you want to display all questions. <br>Default: N/A."
msgid ""
"Select the page where you want to display all question archive list, put the "
"shortcode <code>[question_archive]</code>."
msgstr "选择页面，用来显示所有问题的。<br>默认：都不选。"

#: includes/functions/functions-settings.php:394
#, fuzzy
#| msgid "Item per page"
msgid "User profile page"
msgstr "没页码显示个数"

#: includes/functions/functions-settings.php:395
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Select the page where you want to display all questions. <br>Default: N/A."
msgid ""
"Select the page where you want to display user profile "
"<code>[qa_user_profile]</code>."
msgstr "选择页面，用来显示所有问题的。<br>默认：都不选。"

#: includes/functions/functions-settings.php:407
#, fuzzy
#| msgid "Leaderboard"
msgid "Dashboard page"
msgstr "面板"

#: includes/functions/functions-settings.php:408
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Select the page where you want to display all questions. <br>Default: N/A."
msgid ""
"Select the page where you want to display dashboard, put the shortcode "
"<code>[qa_dashboard]</code>."
msgstr "选择页面，用来显示所有问题的。<br>默认：都不选。"

#: includes/functions/functions-settings.php:453
#, fuzzy
#| msgid "Question settings"
msgid "Choose option for question settings."
msgstr "问题设置"

#: includes/functions/functions-settings.php:461
#, fuzzy
#| msgid "Account required to submit question?"
msgid "Account required to question?"
msgstr "是否要求先登录帐号才允许提问？"

#: includes/functions/functions-settings.php:462
#, fuzzy
#| msgid "Account required to submit question?"
msgid "Choose is account required to post question."
msgstr "是否要求先登录帐号才允许提问？"

#: includes/functions/functions-settings.php:474
#, fuzzy
#| msgid "New submitted question status ?"
msgid "Submitted question status"
msgstr "提交新问题吗？"

#: includes/functions/functions-settings.php:475
msgid "Choose post status for newly submitted question."
msgstr ""

#: includes/functions/functions-settings.php:495
#, fuzzy
#| msgid "Allow Comments in Question ?"
msgid "Allow comments on question?"
msgstr "允许评论问题？"

#: includes/functions/functions-settings.php:496
msgid "Choose is comments allowed or not on question."
msgstr ""

#: includes/functions/functions-settings.php:508
#, fuzzy
#| msgid "Enable poll ?"
msgid "Enable poll?"
msgstr "允许投票吗？"

#: includes/functions/functions-settings.php:509
msgid "Choose is poll enable or not."
msgstr ""

#: includes/functions/functions-settings.php:567
#, fuzzy
#| msgid "Leaderboard"
msgid "Dashboard settings"
msgstr "面板"

#: includes/functions/functions-settings.php:568
msgid "Choose option for dashboard page."
msgstr ""

#: includes/functions/functions-settings.php:577
#, fuzzy
#| msgid "Display count:"
msgid "Display login form"
msgstr "显示总数："

#: includes/functions/functions-settings.php:578
msgid "Display login form on dashboard."
msgstr ""

#: includes/functions/functions-settings.php:590
msgid "After login redirect to page"
msgstr "登录后自动跳转到这个页面"

#: includes/functions/functions-settings.php:591
msgid "You can set custom page to redirect after login."
msgstr "您可以设置在登录后作为跳转到一个自定义页面。"

#: includes/functions/functions-settings.php:604
#, fuzzy
#| msgid "Show Register Form?"
msgid "Display register form"
msgstr "是否显示用户注册表单？"

#: includes/functions/functions-settings.php:605
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Show register form in My Account page for logged out users. <br>Default: "
#| "Yes."
msgid "Show registration form on dashboard area for logged out users."
msgstr "是否在“我的账号”页面显示注册表单，如果用户尚未登录。<br>默认：是。"

#: includes/functions/functions-settings.php:657
#, fuzzy
#| msgid "Settings"
msgid "Style settings"
msgstr "设置"

#: includes/functions/functions-settings.php:658
#, fuzzy
#| msgid "Question settings"
msgid "Choose style settings."
msgstr "问题设置"

#: includes/functions/functions-settings.php:667
msgid "Answer count text color"
msgstr "答案总数的文本的颜色"

#: includes/functions/functions-settings.php:668
#, fuzzy
#| msgid "Answer count text color"
msgid "Answer count text color on archive page."
msgstr "答案总数的文本的颜色"

#: includes/functions/functions-settings.php:679
msgid "Question view count color"
msgstr "答案被浏览次数的颜色"

#: includes/functions/functions-settings.php:680
msgid "View count text color"
msgstr "浏览次数的文本颜色"

#: includes/functions/functions-settings.php:693
msgid "User role text color"
msgstr "用户角色的文本颜色"

#: includes/functions/functions-settings.php:694
msgid "User role text color in single question page."
msgstr "页面详情里面的用户角色的文本颜色。"

#: includes/functions/functions-settings.php:706
msgid "User role background color"
msgstr "用户角色的背景颜色"

#: includes/functions/functions-settings.php:707
msgid "User role background color in single question page."
msgstr "问题详情页面的用户角色的背景颜色。"

#: includes/functions/functions-settings.php:719
msgid "Comment button background color"
msgstr "评论按钮的背景颜色"

#: includes/functions/functions-settings.php:720
msgid "Comment button background color in single question page."
msgstr "问题详情页面的评论按钮的背景颜色。"

#: includes/functions/functions-settings.php:731
msgid "Best answer background color"
msgstr "最佳答复的背景颜色"

#: includes/functions/functions-settings.php:732
msgid "Best answer background color in single question page."
msgstr "问题详情页面的最佳答复的背景颜色。"

#: includes/functions/functions-settings.php:743
msgid "Ask button background color"
msgstr "提问按钮的背景颜色"

#: includes/functions/functions-settings.php:744
msgid "Select background color for ask button on top."
msgstr "页面顶部的提问按钮的背景颜色。"

#: includes/functions/functions-settings.php:755
msgid "Ask button text color"
msgstr "提问按钮的文本颜色"

#: includes/functions/functions-settings.php:756
msgid "Select text color for ask button on top."
msgstr "页面顶部的提问按钮的文本颜色。"

#: includes/functions/functions-settings.php:767
msgid "Vote button background color"
msgstr "推选按钮的背景颜色"

#: includes/functions/functions-settings.php:768
msgid "Select Vote button background color."
msgstr "选择推选按钮的背景颜色。"

#: includes/functions/functions-settings.php:780
msgid "Flag button background color"
msgstr "标记按钮的背景颜色"

#: includes/functions/functions-settings.php:781
msgid "Select Flag button background color."
msgstr "选择标记按钮的背景颜色。"

#: includes/menus/addons.php:93
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: includes/menus/addons.php:97
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: includes/menus/addons.php:103
msgid "Price:"
msgstr "费用："

#: includes/menus/addons.php:104
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: includes/menus/addons.php:142
#, php-format
msgid "%s - Addons"
msgstr "%s - 插件"

#: includes/menus/help.php:21
#, php-format
msgid "%s Help"
msgstr "%s 帮助"

#: includes/menus/help.php:26
msgid "Help & Support"
msgstr "帮助与支持"

#: includes/menus/help.php:36
msgid "Need Help ?"
msgstr "需要帮助吗？"

#: includes/menus/help.php:37
msgid ""
"Feel free to contact with any issue for this plugin, Ask any question via "
"forum"
msgstr "对这插件有任何疑问尽管告诉我们吧"

#: includes/menus/help.php:44
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: includes/menus/settings-new.php:11
#, php-format
msgid "%s General"
msgstr ""

#: includes/menus/settings-new.php:18
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Leaderboard"
msgid "%s Dashboard"
msgstr "面板"

#: includes/menus/settings-new.php:28
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Questions"
msgid "%s Questions"
msgstr "问题列表"

#: includes/menus/settings-new.php:36
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Answers"
msgid "%s Answers"
msgstr "答复"

#: includes/menus/settings-new.php:44
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Pages"
msgid "%s Pages"
msgstr "页面"

#: includes/menus/settings-new.php:51
#, php-format
msgid "%s Style"
msgstr ""

#: includes/menus/settings-new.php:68
#, php-format
msgid "%s Settings"
msgstr "%s 设置"

#: includes/menus/settings-new.php:210
msgid "Changes Saved."
msgstr "修改保存成功。"

#: includes/menus/settings-new.php:279
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: includes/shortcodes/class-shortcode-qa-edit-account.php:52
msgid "Profile updated."
msgstr ""

#: includes/shortcodes/class-shortcode-qa-edit-account.php:88
#, fuzzy
#| msgid "Display type:"
msgid "Display name"
msgstr "显示类别："

#: includes/shortcodes/class-shortcode-qa-edit-account.php:93
#: includes/shortcodes/class-shortcode-qa-my-account.php:45
#: templates/my-account/profile.php:90
msgid "Website"
msgstr "网址"

#: includes/shortcodes/class-shortcode-qa-edit-account.php:98
#: includes/shortcodes/class-shortcode-qa-my-account.php:50
#: templates/my-account/profile.php:99
msgid "Biographical Info"
msgstr "背景与生平"

#: includes/shortcodes/class-shortcode-qa-edit-account.php:103
msgid "Profile photo URL"
msgstr ""

#: includes/shortcodes/class-shortcode-qa-edit-account.php:109
msgid "Profile cover photo URL"
msgstr ""

#: includes/shortcodes/class-shortcode-qa-edit-account.php:116
#: templates/single-question/admin-actions.php:33
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: includes/shortcodes/class-shortcode-qa-my-account.php:36
msgid "Logout"
msgstr ""

#: includes/shortcodes/class-shortcode-qa-my-account.php:40
#: templates/template-registration-form.php:58
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: templates/add-question/add-question-hook.php:280
#: templates/single-question/answer-reply.php:452
#: templates/single-question/content.php:364
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/add-question/add-question-hook.php:319
msgid "<strong>ERROR</strong>: Question title should not empty."
msgstr ""

#: templates/add-question/add-question-hook.php:324
msgid "<strong>ERROR</strong>: Question details should not empty."
msgstr ""

#: templates/add-question/add-question-hook.php:330
msgid "<strong>ERROR</strong>: Polls should not empty."
msgstr ""

#: templates/add-question/add-question-hook.php:335
msgid "<strong>ERROR</strong>: reCaptcha test failed."
msgstr ""

#: templates/add-question/add-question-hook.php:340
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Please <a href=\"%s\">login</a> to submit question."
msgid ""
"<strong>ERROR</strong>: Please <a target=\"_blank\" href=\"%s\">login</a> to "
"submit question."
msgstr "请 <a href=\"%s\">登录后</a> 提问。"

#: templates/add-question/add-question-hook.php:347
msgid "<strong>ERROR</strong>: security test failed."
msgstr ""

#: templates/add-question/add-question-hook.php:436
msgid "Thanks for submit question, we will review soon."
msgstr ""

#: templates/add-question/ajax-suggestions.php:12
msgid "Please check these topics first."
msgstr "请先看下这些问题是否就是您要问的？"

#: templates/my-account/my-account.php:93
#, php-format
msgid "Please <a href=\"%s\">login</a> to access this page"
msgstr "请 <a href=\"%s\">登录</a> 再访问该页面"

#: templates/my-account/profile.php:54
msgid "Profile Management"
msgstr "名片管理"

#: templates/my-account/profile.php:60
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: templates/my-account/profile.php:61
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#: templates/my-account/profile.php:62
msgid "About Yourself"
msgstr "关于您"

#: templates/my-account/profile.php:73
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: templates/my-account/profile.php:74
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: templates/my-account/profile.php:76
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: templates/my-account/profile.php:77
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: templates/my-account/profile.php:87
msgid "Email (Required)"
msgstr "邮箱（必填）"

#: templates/my-account/profile.php:100
msgid "Some text..."
msgstr "一些文字。。。"

#: templates/my-account/profile.php:108
msgid "Save Data"
msgstr "保存数据"

#: templates/my-account/question-list.php:32
msgid "Questions by You"
msgstr "您提交的问题"

#: templates/my-account/question-list.php:105
msgid "On Hold"
msgstr "悬而未决的"

#: templates/my-notifications.php:52
msgid "Refresh"
msgstr ""

#: templates/my-notifications.php:450
#: templates/question-archive/top-nav.php:595
#: templates/single-question/top-nav.php:579
#, fuzzy
#| msgid "Notifications"
msgid "No notification right now."
msgstr "提醒"

#: templates/question-archive/question-archive.php:129
msgid "No question found"
msgstr "未找到问题"

#: templates/question-archive/question-meta.php:47
#, fuzzy
#| msgid "Answered by"
msgid "Asked by"
msgstr "回答来自"

#: templates/question-archive/question-meta.php:55
#, php-format
msgid "Last replied by %s"
msgstr ""

#: templates/question-archive/search-filter.php:77
msgid "keywords"
msgstr "关键词"

#: templates/question-archive/search-filter.php:83
msgid "Select a category"
msgstr "选择一个类别"

#: templates/question-archive/search-filter.php:127
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/question-archive/top-nav.php:82
#: templates/single-question/top-nav.php:76
#, fuzzy
#| msgid "Select a Category"
msgid "Select Category"
msgstr "选择一个类别"

#: templates/question-archive/top-nav.php:85
#: templates/single-question/top-nav.php:79
#, fuzzy
#| msgid "Categories"
msgid "All categories"
msgstr "分类"

#: templates/question-archive/top-nav.php:188
#: templates/single-question/top-nav.php:172
msgid "20+"
msgstr ""

#: templates/question-archive/top-nav.php:193
#: templates/single-question/top-nav.php:176
#, fuzzy
#| msgid "Mark as Solved"
msgid "Mark all as read"
msgstr "已设置为解决"

#: templates/question-archive/top-nav.php:604
#: templates/single-question/top-nav.php:588
#, fuzzy
#| msgid "Add more"
msgid "Load more"
msgstr "添加"

#: templates/question-archive/top-nav.php:622
#: templates/single-question/top-nav.php:609
msgid "Ask Question"
msgstr "提问"

#: templates/question-archive/vote-count.php:28
#, fuzzy
#| msgid "Vote Up"
msgid "Vote"
msgstr "赞"

#: templates/single-question/answer-content.php:63
msgid "Choose best answer"
msgstr "选择最佳答案"

#: templates/single-question/answer-content.php:151
msgid "Answer is private, only admins or its author or questioner can read."
msgstr "答案未公开，只有管理员和回答者、提问者可以看到。"

#: templates/single-question/answer-posting.php:37
#: templates/single-question/answer-posting.php:90
msgid "Submit Answer"
msgstr "发表答复"

#: templates/single-question/answer-posting.php:45
#, php-format
msgid ""
"<form class=\"nodisplay\">Please <a href=\"%s\">login</a> to submit answer.</"
"form>"
msgstr ""
"<form class=\"nodisplay\">请 <a href=\"%s\">登录</a> 然后发表答复。</form>"

#: templates/single-question/answer-posting.php:58
msgid "Quick notes"
msgstr "快速批注"

#: templates/single-question/answer-posting.php:82
msgid "Make your answer private."
msgstr "将这个答复设为私有。"

#: templates/single-question/answer-posting.php:89
#, fuzzy
#| msgid "Your answer will be under review."
msgid "Answer will review"
msgstr "这个答复正在审核中。"

#: templates/single-question/answer-reply.php:156
#: templates/single-question/answer-reply.php:427
msgid "Sign in to Reply"
msgstr "登录后发表回复"

#: templates/single-question/answer-reply.php:165
#: templates/single-question/answer-reply.php:435
#, fuzzy
#| msgid "Reply on This"
msgid "Reply on this"
msgstr "回复它"

#: templates/single-question/answer-reply.php:410
#: templates/single-question/content.php:341
#, php-format
msgid "<span class=\"count\">%s</span>+ more comments."
msgstr ""

#: templates/single-question/answer-reply.php:450
#: templates/single-question/content.php:362
msgid "Replying as"
msgstr "回复为"

#: templates/single-question/answer-section.php:77
msgid "Sort By:"
msgstr "分类依据："

#: templates/single-question/answer-section.php:79
msgid "All Answers"
msgstr "全部回答"

#: templates/single-question/answer-section.php:82
msgid "Voted Answers"
msgstr "被推选的回答"

#: templates/single-question/answer-section.php:86
msgid "Top Voted Answers"
msgstr "被推选最佳的回答"

#: templates/single-question/answer-section.php:90
msgid "Older Answers"
msgstr "以前的回答"

#: templates/single-question/answer-section.php:120
msgid "Best Answer"
msgstr "最佳回答"

#: templates/single-question/answer-section.php:145
msgid "Previuos"
msgstr ""

#: templates/single-question/answer-section.php:159
msgid "Next"
msgstr ""

#: templates/single-question/content.php:152
#, php-format
msgid "Member Since %s"
msgstr "注册时间 %s"

#: templates/single-question/content.php:227
msgid "N/A"
msgstr "无效"

#: templates/single-question/content.php:231
msgid "Tags: "
msgstr "标签:"

#: templates/single-question/content.php:240
msgid "Login First"
msgstr "需要登录"

#: templates/single-question/content.php:357
msgid "Reply on This"
msgstr "回复它"

#: templates/single-question/meta.php:101
msgid "Subscribed"
msgstr "已订阅"

#: templates/single-question/meta.php:107
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: templates/single-question/single-question-hook.php:88
#: templates/user-profile/user-profile-hook.php:105
msgid "Following"
msgstr ""

#: templates/single-question/single-question-hook.php:92
#: templates/user-profile/user-profile-hook.php:109
msgid "Follow"
msgstr ""

#: templates/single-question/single-question-hook.php:108
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Total Question:"
msgid "Total question: %s"
msgstr "问题总数量："

#: templates/single-question/single-question-hook.php:117
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Total answers: %s"
msgid "Total answer: %s"
msgstr "总回答：%s"

#: templates/single-question/single-question-hook.php:127
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Commented"
msgid "Total comment: %s"
msgstr "注释"

#: templates/single-question/single-question-hook.php:137
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Total answers: %s"
msgid "Total follower: %s"
msgstr "总回答：%s"

#: templates/single-question/subscriber.php:17
msgid "Subscribers"
msgstr "订阅者"

#: templates/single-question/top-nav.php:62
#, fuzzy
#| msgid "Question Archive"
msgid "Back to Archive"
msgstr "问题归档"

#: templates/template-migration.php:26
msgid "Answers:"
msgstr "有关回答："

#: templates/template-migration.php:31
msgid "Start Update"
msgstr "开始更新"

#: templates/template-registration-form.php:46
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/template-registration-form.php:83
msgid "Nonce error"
msgstr "不兼容"

#: templates/template-registration-form.php:88
msgid "Required form field is missing"
msgstr "必填项仍空白"

#: templates/template-registration-form.php:92
msgid "Username too short. At least 4 characters is required"
msgstr "用户名太短，至少4个词"

#: templates/template-registration-form.php:96
msgid "Sorry, that username already exists!"
msgstr "抱歉，这个用户名已被人注册过！"

#: templates/template-registration-form.php:99
msgid "Sorry, the username you entered is not valid"
msgstr "抱歉，您输入的用户名不符合规则"

#: templates/template-registration-form.php:103
msgid "Password length must be greater than 5"
msgstr "密码长度至少5位"

#: templates/template-registration-form.php:107
msgid "Email is not valid"
msgstr "邮箱格式不对"

#: templates/template-registration-form.php:111
msgid "Email Already in use"
msgstr "这个邮箱已注册了"

#: templates/template-registration-form.php:120
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: templates/template-registration-form.php:136
msgid "Registration complete."
msgstr "注册成功。"

#~ msgid "Filter badword ?"
#~ msgstr "过滤不良词？"

#~ msgid "Do you want to filter badwords automatically? <br>Default: Yes."
#~ msgstr "是否设置自动过滤不良词？<br>默认：是。"

#~ msgid "Define badwords ?"
#~ msgstr "设置不良词？"

#~ msgid "Add all the possible badwords here.(Comma separeted)"
#~ msgstr "在这里填写所有不良词（英文逗号分隔）"

#~ msgid "Badwords replacer ?"
#~ msgstr "不良词自动替换为？"

#~ msgid ""
#~ "What you want to show in the place of any badwords. You can use HTML "
#~ "formating also."
#~ msgstr "替换不良词为什么？你也可以用HTML格式的代码。"

#~ msgid "Options"
#~ msgstr "选项"

#~ msgid "Question - Item per Page"
#~ msgstr "问题条目，按页显示"

#~ msgid "Question per page in Question Archive page. <br>Default: 10."
#~ msgstr "每页显示的问题数量，<br>默认：10个"

#~ msgid "Account Required ?"
#~ msgstr "需要账号？"

#~ msgid ""
#~ "Account required to post new Question from frontend. <br>Default: Yes"
#~ msgstr "前台提问时需要账号登录吗？默认：需要"

#~ msgid "New Submitted Question Status ?"
#~ msgstr "新提交问题的状态是？"

#~ msgid "Submitted question status.<br>Default: Pending."
#~ msgstr "问题提交后的状态。<br>默认：挂起"

#~ msgid "Allow Comments in Question ?"
#~ msgstr "允许评论问题？"

#~ msgid "<br>Default: Yes."
#~ msgstr "<br>默认：允许"

#~ msgid "Enable poll ?"
#~ msgstr "允许投票吗？"

#~ msgid "Enable polls on question"
#~ msgstr "启用对问题的投票功能"

#~ msgid "Quick note for answers ?"
#~ msgstr "对答复的批注？"

#~ msgid "Useful for quick reply."
#~ msgstr "快速答复有用吗？"

#~ msgid "Dummy"
#~ msgstr "没用"

#~ msgid "Who can see quick notes (by role) ?"
#~ msgstr "谁可以看到批注（请指定角色）？"

#~ msgid "You can select roles to set who can see quick notes."
#~ msgstr "谁可以看到简单批注？您可以选择角色。"

#~ msgid "Answer - Item per Page"
#~ msgstr "回答 - 每页显示数量"

#~ msgid "Answer per page in Answer list. <br>Default: 10."
#~ msgstr "回答，列表页面每页显示回答的量。<br>默认：10个。"

#~ msgid "Account required to post new Answer from frontend. <br>Default: Yes"
#~ msgstr "前台发表新答复是否需要登录？<br>默认：需要"

#~ msgid "New Submitted Answer Status ?"
#~ msgstr "新提交的答复将处于什么状态？"

#~ msgid "Submitted answer status.<br>Default: Pending."
#~ msgstr "提交的答复状态。<br>默认：挂起的状态。"

#~ msgid "Show Answer filtering ?"
#~ msgstr "是否缩进式分层显示回答？"

#~ msgid ""
#~ "Do you want to show filtering in answer section under single question. "
#~ "<br>Default: Yes."
#~ msgstr "是否对单个问题的回答做缩进式分层显示？<br>默认：是"

#~ msgid "Select Filter Options."
#~ msgstr "选择过滤条件。"

#~ msgid "Select answer filtering options. <br>Default: All."
#~ msgstr "选择回答过滤条件。<br>默认：全部。"

#~ msgid "Voted Answer"
#~ msgstr "被推选的回答"

#~ msgid "Top Voted Answer"
#~ msgstr "推选为最佳回答"

#~ msgid "Older Answer"
#~ msgstr "以前的回答"

#~ msgid "Who can post answer (by role) ?"
#~ msgstr "谁可以发表回答（按角色选择）？"

#~ msgid "Who can post comment on answer (by role) ?"
#~ msgstr "谁可以对回答发表评论（按角色）？"

#, fuzzy
#~| msgid "Choose best answer"
#~ msgid "Can user edit answer?."
#~ msgstr "选择最佳答案"

#~ msgid "Editor type for answer posting."
#~ msgstr "编辑类型，针对发表答复。"

#~ msgid "Page - Question Submission"
#~ msgstr "页面 - 问题提交"

#, fuzzy
#~| msgid "Page - Question Submission"
#~ msgid "Page - After Question Submission"
#~ msgstr "页面 - 问题提交"

#~ msgid "Page - Question Archive"
#~ msgstr "页面 - 问题归档"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Select the page where you want to display all questions. <br>Default: N/"
#~| "A."
#~ msgid ""
#~ "Select the page where you want to display all question archive list, put "
#~ "the shortcode <code>[question_archive]</code>"
#~ msgstr "选择页面，用来显示所有问题的。<br>默认：都不选。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Select the page where you want to display all questions. <br>Default: N/"
#~| "A."
#~ msgid ""
#~ "Select the page where you want to display user profile "
#~ "<code>[qa_user_profile]</code>"
#~ msgstr "选择页面，用来显示所有问题的。<br>默认：都不选。"

#, fuzzy
#~| msgid "Leaderboard"
#~ msgid "Page - Dashboard"
#~ msgstr "面板"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Select the page where you want to display all questions. <br>Default: N/"
#~| "A."
#~ msgid ""
#~ "Select the page where you want to display dashboard, put the shortcode "
#~ "<code>[qa_dashboard]</code>"
#~ msgstr "选择页面，用来显示所有问题的。<br>默认：都不选。"

#~ msgid "Pages"
#~ msgstr "页面"

#~ msgid "Question Per Page"
#~ msgstr "每页面显示的问题"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Set the value for question per page in my account page. <br>Default: 10."
#~ msgid ""
#~ "Set the value for question per page in dashboard page. <br>Default: 10."
#~ msgstr "设置“我的帐号”页面显示的问题数量。<br>默认：10个。"

#~ msgid "Show Question List?"
#~ msgstr "显示问题列表？"

#, fuzzy
#~| msgid "Show questions by you list in My Account page. <br>Default: Yes."
#~ msgid "Show questions by you list in dashboard area. <br>Default: Yes."
#~ msgstr "是否在“我的帐号”显示我的问题？<br>默认：是。"

#~ msgid "Show Login Form?"
#~ msgstr "是否显示登录界面？"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Show login form in My Account page for logged out users. <br>Default: "
#~| "Yes."
#~ msgid ""
#~ "Show login form in dashboard area for logged out users. <br>Default: Yes."
#~ msgstr "是否在“我的账号”页面显示登录表单，如果用户尚未登录。<br>默认：是。"

#~ msgid "Show Register Form?"
#~ msgstr "是否显示用户注册表单？"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Show register form in My Account page for logged out users. <br>Default: "
#~| "Yes."
#~ msgid ""
#~ "Show register form in dashboard area for logged out users. <br>Default: "
#~ "Yes."
#~ msgstr "是否在“我的账号”页面显示注册表单，如果用户尚未登录。<br>默认：是。"

#, fuzzy
#~| msgid "Leaderboard"
#~ msgid "Dashboard"
#~ msgstr "面板"

#~ msgid "Question Archive"
#~ msgstr "问题归档"

#~ msgid "Colors"
#~ msgstr "色彩"

#~ msgid "reCAPTCHA enable in Question?"
#~ msgstr "提交问题是否需要输入验证码？"

#~ msgid ""
#~ "Enable reCAPTCHA to protect spam while posting new Question. <br>Default: "
#~ "No."
#~ msgstr "提交新问题是否是否启用reCaptcha验证码以防止恶意垃圾。<br>默认：否。"

#~ msgid ""
#~ "reCAPTCHA site key, please go <a href=\"https://www.google.com/recaptcha"
#~ "\">google.com/reCAPTCHA</a> and register your site to get site key."
#~ msgstr ""
#~ "reCaptcha验证码网站key，请到<a href=\"https://www.google.com/recaptcha"
#~ "\">google.com/reCAPTCHA</a> 页面注册您的网站就能得到key内容。"

#~ msgid "reCAPTCHA secret key"
#~ msgstr "reCaptcha密匙key"

#~ msgid ""
#~ "reCAPTCHA site key, please go <a href=\"https://www.google.com/recaptcha"
#~ "\">google.com/reCAPTCHA</a> and register your site to get secret key."
#~ msgstr ""
#~ "reCaptcha验证码网站密匙key，请到<a href=\"https://www.google.com/recaptcha"
#~ "\">google.com/reCAPTCHA</a> 页面注册您的网站就能得到密匙key内容。"

#~ msgid "Recapcha"
#~ msgstr "reCaptcha"

#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Add more"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "Choose File"
#~ msgstr "选择文件"

#~ msgid "Drop files here"
#~ msgstr "删除文件"

#~ msgid "Select Files"
#~ msgstr "选择文件"

#~ msgid "Allowed Files"
#~ msgstr "允许的文件"

#~ msgid "Please <a href=\"%s\">login</a> to submit question."
#~ msgstr "请 <a href=\"%s\">登录后</a> 提问。"

#~ msgid "missing"
#~ msgstr "缺失"

#~ msgid "<b>%s</b> missing"
#~ msgstr "<b>%s</b> 缺失"

#~ msgid "Question Submitted."
#~ msgstr "问题提交成功。"

#~ msgid "Submission Status:"
#~ msgstr "提交状态："

#, fuzzy
#~| msgid "Submit Answer"
#~ msgid "Edit Answer"
#~ msgstr "发表答复"

#, fuzzy
#~| msgid "Edit %s"
#~ msgid "Edit reason."
#~ msgstr "编辑 %s"

#, fuzzy
#~| msgid "Update %s"
#~ msgid "Update Answer"
#~ msgstr "更新 %s"

#, fuzzy
#~| msgid "Please <a href=\"%s\">login</a> to submit question."
#~ msgid "Please <a href=\"%s\">login</a> to edit answer."
#~ msgstr "请 <a href=\"%s\">登录后</a> 提问。"

#~ msgid "My Question"
#~ msgstr "我的提问"

#~ msgid "Default"
#~ msgstr "默认"

#~ msgid "Notifications"
#~ msgstr "提醒"

#~ msgid "Question - Excerpt Length in Question Archive"
#~ msgstr "问题 - 归档中显示的摘要字数长度"

#~ msgid ""
#~ "Set the maximum words count should show in the question archove. "
#~ "<br>Default: 20."
#~ msgstr "设置问题归档中显示的最大字数。<br>默认：20个"

#~ msgid "Page - Account"
#~ msgstr "页面 - 帐号"

#~ msgid "Select the page where you want to display Account. <br>Default: N/A."
#~ msgstr "选择页面，用来显示账号。<br>默认：都不选。"

#~ msgid "Show profile management?"
#~ msgstr "是否显示名片管理？"

#~ msgid "Show profile management in My Account page. <br>Default: Yes."
#~ msgstr "是否在“我的帐号”页面显示名片管理？<br>默认：是。"

#~ msgid "My Account"
#~ msgstr "我的帐号"

#~ msgid "username"
#~ msgstr "用户名"

#~ msgid "Keyword:"
#~ msgstr "关键词"

#~ msgid "Date:"
#~ msgstr "日期："

#~ msgid "Category:"
#~ msgstr "类别："

#~ msgid "Author:"
#~ msgstr "作者："

#, fuzzy
#~| msgid "Answer submitted."
#~ msgid "Answer submitted"
#~ msgstr "答复发表成功。"

#~ msgid "Content is empty."
#~ msgstr "内容空。"

#~ msgid "Status: %s ."
#~ msgstr "状态：%s 。"
